67個傻仔係咪擺咗佢架488上28car??????????????

個傻仔仲要賣成九百萬

corolla放佢星啦😂👍

唔係呢架囉 佢之前賣3百幾個

5座？

個門口咪佢新屋

Link

Old news

67架車未出牌理論上會平啲，條友偷相用？

冚唔到蓋果部？

藍色太盤好柒

似係

不過如果買到五座pista spider 都值，全世界得一架

唔係應該係聯絡Joey?

炮友joey

Blue 拉花，你話呢？

佢係買左8球
不過睇黎都幾難甩，佢自己都係咁踩架車

佢買4球鬆咋，出左牌先9球，無出4舊鬆，佢咁唔like部車唔會出牌啦，出完下一手車主變咗1字仲難賣，有可能幫佢賣個條友幫下一手車主出埋牌

啲人見到佢個車評即刻要考慮下先

應該係偷圖嚟

有8球既人要買二手車?
同埋佢拉花咁個性化

9球野拎去買樓好過..

買唔到新嘅咪要買二手

買樓會開心過買拉利咩清？
9球果d樓唔係好靚咋喎

無話柒唔柒既一買一賣，你情我願
夠人地幾十萬買N手超跑柒？

連登仔個個有錢人 連法拉利都講到係垃圾